hkcc japanese 1 好吾好？ 聼日要reg科 緊急

japanese 1 邊個lecturer好？伏吾伏？有無靚grade？無日文底讀，驚好多人有底。係咪拉curve?thanks

push

唔好報啦 唔好話大把人n1/2 n4都夠打你無底

從來無學過，淨係睇過幾套動畫
A+
大把人有底，不過對條curve影響唔大，你可能攞唔到A+，不過勤力+你個人智力無問題>=B+
高風險高回報
搞得掂五十音其餘都唔難
Wk=伏
Ruby Ma仲有無教？有嘅要reg走
Sandy（仲有無教？）最好同fd一齊讀

thanks

邊到睇到邊個lecturer教？reg科時睇到？

一份一百分考試平均分九十幾，大部份最少讀過兩年，有唔少n2以上，你話呢？

你中學默書次次攞九十分以上先好諗

包括背默

想攞A的話就唔好啦 無底好多時候最多都係B/B+

不過如果sem4已經唔洗追gpa 讀嚟儲cluster都可以嘅 呢科又無group project

no
冇底B+

要等開sem左右 出timetable先有得睇邊個教

吾你老母咩

讀過
零日文底/唔叻背野就唔好諗啦 會被一大班人屌打
同埋RUBY MA係巨伏